人民日報--咱們中國14億人只有一人給老虎咬死了也不算甚麼大事

老白同意

老納二世係咪你黎

牠是老衲排出來的糞便

死咗隻老虎

。

佢係狗屎？

老虎好慘